今晚膠官開會 你地覺得港共下一步係乜

究竟北京仲想用咩方法對付我地

聽日11.14三罷18區集會！

宵禁
取消區選
更暴力鎮壓
攬炒

除非去到獨立，否則北京已經唔會再理香港，佢唔會怪政府，因為佢知人民係反緊共